自我中心嘅人真係好難頂

所有嘢都要圍繞住佢轉，完全雙重標準，完全唔理人感受，自己做錯嘢就得，人哋做錯咁就屌晒老母咁，呢種自我中心嘅人永遠唔會識得珍惜，只係一種自私行為，唔會係好伴侶，奉勸大家唔好揀呢啲人

咁咪放手

離開佢 最緊要唔好打算改變佢
一黎實唔聽 二黎等佢有朝一日仆街

利申 身邊已經有一個咁既人

最好笑係，佢滿口死撐唔care
都唔明點解有人鍾意用做自己嚟掩飾自我中心

越係在乎就越強調自己唔care